# Cipher bot | Шифробот

Текущая версия: 1.0

Технологический стек: Linux, Python, Docker

Адрес в Telegram: [@simplecipherbot](https://t.me/simplecipherbot)

Описание работы боты: Бот шифрует/дешифрует сообщения по заданному ключу. Введите ключ затем выберите режим работы бота: шифровать/расшифровать.
В качестве ключа можно использовать любое число, слово, набор символов или их сочетание. Чтобы перезагрузить бота введите /start или /старт